第一屆 自cap常用emoji

我先！

請出招！！！！

Gphone坐緊監
仲有心情開膠Post？